支那武漢肺炎病例破7萬 單日多105人死

武漢肺炎疫情在國內持續加劇，據支那媒體統計，截至周一（17日）上午7時，支那確診病例已突破7萬宗，死亡人數1765人，其中「重災區」湖北省新增1933宗確診、100宗死亡病例。官方連日來宣稱形勢向好，但地方繼續如臨大敵，部分省市甚至再延遲復工，而網絡上的聲音都足見公眾的恐慌有增無減。

湖北省政府前一天（16日）宣布全省城鄉所有村組、社區、小區及居住點實行24小時嚴格封閉式管理，禁止外來人士進入及住戶外出。黃岡武穴市同日全面禁出限行，凡沒有防疫工作而上街的居民，全數送往強制學習；無通行證卻在街行駛的車輛，一律查扣。

不斷更新（香港時間）：

0905 全國新增2048宗確診個案，死亡病例單日添105宗。

0741 上海新增3宗確診病例，累計331宗；河北新增1宗確診病例，累計301宗。

0708 重慶新增2宗確診病例，累計551宗。

0652 湖北新增1933宗確診病例、100人死亡。

0615 空軍多架運輸機從上海虹橋等7個機場起飛，向武漢提供人手及物資援助。

0340 山西新增1宗確診病例，累計129宗。

0224 武漢全市公共場所即日起須掃二維碼出入，市民買發燒藥要實名登記。

0133 北京即日起至疫情結束，暫停現場為外來巴士辦理進京證，一律改網上申辦。

0042 湖北孝感市即日凌晨起升級新管控措施，所有城鎮居民、車輛嚴禁外出，非必需的公共場所必須關閉，藥店、超市、酒店定時開放。

0000 首批新冠肺炎死者的遺體解剖完成，完成病理報告預計需10日。

Noted with thanks

沒事兒沒事兒

未夠數 武肺加油 加油

首批新冠肺炎死者的遺體解剖完成
一批有10萬條屍？！要湯咁耐